支那DNA檢測支援隊7名成員明日來港

國家首支內地核酸檢測支援隊7名成員明日來港

冇內文

走啦屌你老母

我唔撚用你支那嘢嚟check啊

7條友咁少?黎驗野定偷野

支那人

唔驗啊
比班藍絲先啦

比班畜牲優先

国安公署唔夠人，嚟香港頂住先

走啦，我唔想搞大佢呀

應特區政府請求，國家衛健委成立的首支「內地核酸檢測支援隊」的其中7名成員，明日來港協助開展實驗室工作。

國家衛健委說，「內地核酸檢測支援隊」有60名臨床檢驗技術人員，成員由廣東省衛健委從省內20多間公立醫院選出。支援隊隊長來自廣東省衛健委，曾擔任支援武漢醫療隊總指揮。

衛健委又說，已組成「內地方艙醫院支援隊」，由武漢選派6名有經驗的專家，為香港亞洲博覽館改建為「方艙醫院」，提供設計、營運及管理經驗。

木馬屠城

七個播毒師

根本依啲野是但搵個lab tech都識做啦

#chinatoxicseeds

大規模檢測邊個人曾經在暴力示威遊行現場！

熊貓.jpg

隔離啊！！！！

7隻隱性帶菌

請隔離14日

核酸=RNA ?
可否用作器官移植配對?

好似會有60個
派住7個黎先

得嗰百零個就吹雞
本地都未吹雞 就直接揾大陸
真係好撚毒

走啦 我唔想搞大佢

屌你老母去死啦

走啦 我唔想搞大佢呀

無視香港醫療化驗人員個牌

又嚟扮救世主喇
香港醫護又成condom

小心睇實呢七個柒頭.....

快撚到閪咁
真加速

偷dna夠人㗎啦

比班藍絲驗先

藍絲優先 我地唔同佢地爭啦

勇武師兄弟，係時候歸位啦

叔一燒

好野 自我矮化 抬高支那醫療

屌你老母支那狗

好快被染病帶番上去

核酸檢測出名唔撚準的，成日測兩三次先確診到。

又播毒

唔會檢， 政府請黎既支那公司既全大廈檢驗都無做過
我另願比錢去私院做

7個國安

7218311011111

屌你啦明明就係你班大陸狗搞出黎

又有打飛機素材

做衰野就咁快

希望大家以不合作方式抗拒全民檢測

又大支野講支那話

本身就係毒源

柒婆想玩雪姑柒友

目的在於用DNA收集恐怖嚇到香港人唔敢做檢驗, 大爆發再引大陸醫護入關

支那好多噴氣音，有理由相信高談闊論可播毒

7隻反人類曱甴

屋企樓下隻狗話想驗

mlt nurse doctor
成個醫療體系攪殘你

香港無人識做咩
走啦仆街

擺明呢班生化武器係落黎播毒

收集dna 香港人就係罪 追蹤 祖宗上下18代

落黎睇怕都唔會隔離14日

殺

躝啦

殺到埋身啦屌

國際線有任 請每日推Post

國安黎

亞州博覽館就此廢左武功, 之後永遠都唔駛擺展

所以括免呢7個人未？

好驚有義士會肢解d支那狗..

又配得好好 哈哈

話就話係檢測...
真正身份係咩心知肚明啦

國安扮醫生
集中營來了

國安加人

其實有咩問題
點解咁抗拒？

呢7個隨時有肺炎

可以做啲咩？？？

快啲討論！！！

對對對，不嬲日日都有支那人浸透入港，只不過七月一日起浮面而已

國家首支內地核酸檢測支援隊7名成員帶著病毒明日來港

香港立刻多咗7個人有香港身份証?

應乜請求呀
根本係上面班人意淫舉国體制優越過資本主義民主體制嗎
同之前澳門搵解放軍執垃圾一樣

衛健委派人有咩咁大問題
又為反而反
就算幫唔到都冇害

Check 你老母咩 仆街死啦

方艙醫院

要送，港共都可以送啦，使撚派人落嚟咩。

假設:葉繼歡係我親戚嘅親戚嘅親戚嘅阿哥，咁咪仆街？

其實用國安法本就可以砌生肉
唔需要靠用dna
要資料送中都一早有方法
唔撚洗靠驗肺炎

支拿拎dna係仆街
啲人主要驚佢將來可以用dna
反scan返個外貌
暫時做唔到, 只係驚佢將來得

但事實係要砌你有無dna 都砌到

國安法搞唔到民主派
只有用黑醫護+全民檢測屈人去攞dna
日後有健康碼dna就禁香港人出境
係時候上街啦

其實依家都用緊大陸公司？

走吧！

使唔使急到咁